以後未經許可接受外國訪問係咪都犯左國安法?

即係香港發生左咩事唔可以係網上同外國講, 只可以報喜不報悲?
而外國媒體又會被拒入境, 即係香港發生咩事再冇人知道?
睇黎香港準備被資訊封閉, 唔好理收唔收到外界訊息住, 但傳唔到出去叫天不應叫地不聞先大鑊

佢話你係就係

如果你係中國,你接受外國訪問,你會唔會有事?

遲D會唔會

網上求救=勾結外國勢力
同外媒講真話=顛覆國家
唔洗搜令入你屋企拉人充供所有電子設備
收曬你passport, 禁止離境

外媒採訪任何中國人都要先申請permit, 而你有一次自由講真話